A \textit{S.D. View} destaca, para cada ator no modelo, as suas relações e dependências para com outros. Este modelo permite compreender, de uma forma não exaustiva e muito resumida, as relações entre os vários atores. Neste caso são apenas focados os requisitos não-funcionais.

\begin{figure}[h]
\centering
    \makebox[\textwidth][c]{\includegraphics[width=1.0\textwidth]{Ficheiros/SD.png}}
    \caption{\textit{Strategic Dependency View}}
\end{figure}